# SCHEDULING MATA KULIAH IT DEL DENGAN ALGORITMA BACKTRACKING

apache dan mysql pada xampp harus dalam kondisi aktif
pada browser, ketik localhost
untuk authorization dapat login menggunakan akun ini.
email:'ws@sigurita.com'
password:'sayurpaet'